日式剪頭髮有咩唔同

同香港有咩唔同？有無邊間salon介紹

好似都係用鉸剪

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

用富士山既水幫你洗頭

笑撚左